donki 日日都咁多人,如果示威遊行係donki內/外進行,可行嗎?

donki 日日都咁多人,如果示威遊行係donki內/外進行,可行嗎?

效果係咩？入到幾多人？室內啲狗包圍點算

全部有cam影住，想坐開聲。連lP都唔駛check